仲等？而家就去塞啦

起左身既人唔該同我即刻落街塞住個地鐵站！

7點 紅隧理公 要人要車

屌你 出去都要時間架！已經早起身

唔好塞到九點完，九點十點後好多中環人好想被罷工

荔景有無手足已到

葵芳！準備塞go

推

駛唔駛集合先
壯下膽 一齊做更安全

嚴重警告
咪撚再扮聖人叫人停手
前線要五花大綁就五花大綁
要佢剝光豬就剝光豬

咪撚再比我聽到唔好打

認同 推上熱門

一定要早塞

你地依家邊個站

連全港
間間茶餐廳
部部電視機
長開播住TVB
都改變唔到

竟然仲敢話
要搞全港罷工
去改変社會⁉️

李力持：
感謝連登仔提供笑話

Coming

我會係紅線最頭嗰卡等大家

7點紅隧理公天橋等ok?

依家轉紅隧唔順路喎

你近邊到去邊到